C朗瘦面棒 仲有冇人用 ?

好似幾有用，練下顎肌肉